有無人知柴灣杏花村有無小巴入小西灣？

柴灣地鐵站有van入小西灣
杏花唔肯定

多謝兩位大佬

Yes

Chai Wan 47M

bus 82m operating too

47m真係好密，好似纜車咁一架接一架